**萩原舞**（，）是[日本著名](../Page/日本.md "wikilink")[寫真女星與](../Page/寫真.md "wikilink")[AV女優](../Page/AV女優.md "wikilink")，她於1997年起就開始了寫真女星的生涯，因其可愛健康的形象讓他成為「菓子系寫真偶像」的代表人物。

## 略歷

2000年十八歲生日後開始拍攝裸體寫真，成為一時話題，當時他的寫真集藉由[網路傳播](../Page/網路.md "wikilink")，在[東亞一帶的成人網路社群引起熱潮](../Page/東亞.md "wikilink")，是許多網民耳熟能詳的日本寫真女星。

2004年她以21歲在成人影帶界算是高齡的年紀加入[AV拍攝](../Page/AV.md "wikilink")，在外界一片疑慮聲中創下成功的銷售紀錄。雖然一開始萩原舞的影片銷售量不差，但她卻在發行三片之後傳出與日本奧運金牌泳將[北島康介交往](../Page/北島康介.md "wikilink")，其間中斷發片半年，直到2004年底才再度發片。2006年她與[AliceJapan的片約結束後又再度消失](../Page/AliceJapan.md "wikilink")，直到2007年才又在[部落格上發表聲明](../Page/部落格.md "wikilink")，表示是因為健康因素而暫時消失。在消失了兩年之後，才由Maxing再推出兩支新片，但在這兩部片子之後暫無後續的發片消息。

## 主要作品

### 寫真集

  - （1998年）

  - （2000年）

  - （2000年）

  - （2001年）

  - （2003年）

### 成人影片

  - 夢より星より太陽より （2004年2月27日、みるくる）
  - マイチィ・リップス （2004年3月26日、みるくる）
  - 愛をかけてください 完全版 （2004年5月28日、みるくる）
  - 嬲られ姫 （2004年11月19日、[アリスJAPAN](../Page/アリスJAPAN.md "wikilink")）
  - 女尻 （2004年12月24日、アリスJAPAN）
  - 姦理人は女子校生 （2005年2月18日、アリスJAPAN）
  - Juicy Love （2005年3月18日、アリスJAPAN）
  - 奴隷飼育M〜囚われのナース〜 （2005年4月22日、アリスJAPAN）
  - 萩原舞スペシャル （2005年5月25日、サクセス・ビデオコミュニティー）
  - 逆ソープ天国 （2005年6月24日、アリスJAPAN）
  - Kiss to Kiss （2005年7月22日、アリスJAPAN）
  - フェティッシュ舞 （2005年8月19日、アリスJAPAN）
  - SWEET LONELY SISTER （2005年9月23日、アリスJAPAN）
  - 絶頂ルート69 （2005年10月21日、アリスJAPAN）
  - 萩原舞スペシャル2 （2005年10月26日、サクセス・ビデオコミュニティー）
  - 猥褻モデル （2005年11月18日、アリスJAPAN）
  - 白液姫〜しろえきひめ〜 （2005年12月16日、アリスJAPAN）
  - ももいろの園 （2006年1月20日、アリスJAPAN） - 共演：早乙女みなき、白河みゆり
  - マイチィの痴女日記 （2006年2月17日、アリスJAPAN）
  - 悶絶セレナーデ （2006年3月17日、アリスJAPAN）
  - 萩原舞スペシャル3 （2006年7月28日、サクセス・ビデオコミュニティー）
  - COMPLETE FUCK 萩原舞 （2006年12月22日、アリスJAPAN）※総集編
  - COMPLETE FUCK 萩原舞 2 （2007年4月27日、アリスJAPAN）※総集編
  - アリスピンクファイル あの新基準モザイクで魅せる\! 萩原舞 （2007年6月29日、アリスJAPAN）※総集編
  - アリスピンクファイル あの新基準モザイクで魅せる\! 萩原舞2 （2007年7月13日、アリスJAPAN）※総集編
  - 解禁 （2008年9月16日、[マキシング](../Page/マキシング.md "wikilink")）
  - 偶像破壊 淫絶FUCK！ （2008年10月16日、マキシング）
  - 萩原舞コレクション （2009年8月16日、マキシング）※総集編

## 關連項目

  - [AV女優列表](../Page/AV女優列表.md "wikilink")

## 外部連結

  - [官方網站](http://www.maichy.jp)

[Category:日本AV女優](../Category/日本AV女優.md "wikilink")
[Category:大阪府出身人物](../Category/大阪府出身人物.md "wikilink")